Ik probeerde het, maar de woorden zouden niet komen.
Ik geprobeerd om er een paar seconden mee aan de gang te gaan, maar ik waarschuw de man niet genoeg - had niet het zaad van een konijn.
Ik zie dat ik verzwakte; dus ik gewoon geef het op en probeer het en zeg: "Hij is wit."
"Ik denk dat we het zelf gaan bekijken."
"Ik wou dat je dat zou doen," zegt ik, "omdat het pap is dat er is, en misschien je zou me helpen het vlot aan wal te slepen waar het licht is.
Hij is ziek - en zo is mam en Mary Ann. "
"Oh, de duivel!
we hebben haast, jongen.
Maar ik denk dat we moeten.
Kom, draai naar je peddel en laten we opschieten. '
